德語媒體："港版國安法說明北京的承諾不值得信賴"

《南德意志報》駐京記者Lea Deuber就中國人大常委會通過港版國安法一事撰寫並發表評論"陷入恐懼中的城市"（ Stadt in Angst ）。她在評論中指出，北京打破同英國之間簽訂的《聯合聲明》出台執行港版國安法，這說明"將中國納入世界秩序的嘗試失敗了，而（北京）應為此承擔後果"。

德國左翼報紙《日報》也就港版國安法發表評論--"向世界吹響起床的號角"（ Für die Welt ein Weckruf ）。評論認為，北京無視一份具有國際法效力的條約，取消香港的自治地位。國際社會不能不讓北京承擔後果。

全文：

Facebook：

推

Dw

左右都we connect

睇下個肥婆又走咩位閃先

咁德國係咪繼續代表歐盟同中國傾生意?

見錢開眼，尤其比武肺打沉

林奠真係搞幾多PR都無用

OK, then?

鳩up完無行動，唔出聲好過露低，講撚完嘢反而好似向人表忠咁，人哋咪睇你唔起食硬你班歐豬囉

你想一間媒體有咩行動啊？

駐京記者... good luck

咁你話比我知默克爾有咩行動?

默克爾同兩間報紙有咩關係呢？
你想南德意志報出兵？

報紙不代表政府立場

咁唔講報紙
話比我知默克爾有咩行動? 佢嘅行動咪奶共囉，仲衰過份報紙

當初全世界好天真相信中國會變得愈嚟愈民主

結果

相起希特拉

你講撚夠未？

咁佢係得到班左膠民意授權吹佢唔脹
國際戰線就係打呢點

世界已經睇清楚

全個德國都識諗
係得一個黨唔識

根本試水溫
歐美冇大反應 下個就到台灣

醒啦喂

連香港人都信啦，外國信有咩出奇。

德國 南韓 幾時先大選 政府反映唔到人民意向